將軍澳斬人疑犯CCTV

上網見到，疑似係斬人嗰個，如果咁熟路應該係住客啦下話

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推